行撚開，唔好再

亂咁擺一副hifi係街

我請你唔好再，五十歲係樹扮可愛
佢個look 確實可惡，仲要大碼衫配癲屎褲